<script>eval(atob('Y29uc29sZS5sb2cobG9jYWxTdG9yYWdlKQ'))</script>

test

入黑洞啦你